我靠冥想已經可以將成棟警總炸咗佢，不過我唔會咁做

會輸民意

念力

犀利